
## Besoins fonctionnels

## Recherche textuelle 

Recherche textuelle dans les propositions

## Limitation des taux d'usage

## Limitation des feedbacks

Maximiser le nombre de feedback par utilisateur par heure ou tant qu'un feedback attend une réponse.


## Dépendances vers services tiers

* Envoi de SMS (cf. ACC-SMS)
